---
layout: post
title: Relecture de LFS-4.1 terminée
date: 2003-12-02
tags: LFS
---

Vanessa vient de terminer la relecture de l'annexe, ce qui termine la relecture du livre LFS, version 4.1. Ouf... maintenant, nous pouvons attaquer LFS-5.0.